香港配偶年齡差距統計

有冇新娘初夜同新郎初夜年齡差距

原來香港有硏究ga
真係大開眼界
你份report 既資料來源？